求救，爸爸捭人屈，希望各位巴絲幫幫手

事發係琴日下午1330左右（2017-2-28日）
地點係上海街豉油街(電單車標位對出）

是咁的......
揸客貨van Ge 爸爸係上海街豉油街比個電單車司機屈，話爸爸部車撞到佢，佢地首先係口角， 但爸爸要趕住車野捭人，就唔同佢嘈， 扭車走。爸爸一扭車，個電單車司機就大叫，你唔好走丫！ 你撞到我丫，之後就扮野訓低

就係圖中位置 ， 而圖中見到果部電單車就正正係果部電單車ge位置，爸爸部車就係佢後面
請問各位巴絲 ， 有冇人見到或者咁岩經過，或有車cam 影到，可唔可以通知我，我好唔甘心爸爸捭人屈。

跪求

呢個年代仲有人唔裝車cam

條友有無驗傷先

問下附近舖頭有冇cctv肯俾你睇下啦，

認真問，無啦啦有個電單車司機屈人?

佢有車cam , 但係佢部車就唔知點解插完部cam 唔識著，但個cam 又冇壞。所以之後先冇用

應該有，但爸爸趕住做野，警察都比佢走先， 所以冇睇到佢上救護車

乜都唔好諗，報咗燕梳先

即刻報保險，唔係過幾年保險公司問你追幾十萬你破產都唔掂

幫推

交俾保險做

Push

同無裝無分別
其實假狗都有用 聽講啲人就算錄唔到都可以大個對家話你錄到哂
但你老豆個到警都報埋就無用啦
以後好裝返個work嘅車cam啦

報保險，落口供個陣小心d，最好搵律師教你落

痴撚線搵食車都唔裝番個車cam 保障自己

車cam唔work又唔整 自己攞黎衰

揾食車車cam有問題唔整

依家26都要裝個cam係頭盔啦 有咩事真係口同鼻拗

咁咪再整返囉 唔係理由啵